［眾志突發］歐洲議會想要警察扮示威者嘅資料！

【🇪🇺 又篤灰｜歐洲議會想要警察扮示威者嘅資料】

香港眾志黃奕武等人今日會見歐洲議會人權委員會主席Arena及成員David Lega，期間提及警察經常被揭發蒙面假扮示威者。

對方聽畢大感興趣，希望我們提供更多以下資料讓他們跟進：

‼️警察喬裝示威者
‼️大陸武警或解放軍滲透入香港警方
‼️動員大陸人到香港向市民施暴

大家如果有以上資料，記得留言畀我地，等我們盡快交畀對方呀🔥

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

『零時差』收取國際資訊
👉

老豆搵仔資料庫

點會有資料
除左啲蒙面片同相

醒起之前果個樣衰蔡思貝
係咪已confirm

1020

上水火車站個條

Push

普通人知嘅眾志twitter 都post 曬

係
中大吳同學話女警係葵涌警署有份玩佢

警察喬裝示威者: 好多，銅鑼灣希慎出面TVB影到果段片應該Ok。

大陸武警或解放軍滲透入香港警方：觀塘果次好似影到佢地講普通話。

動員大陸人到香港向市民施暴：北角福建幫？同埋荃灣斬到個男仔要坐輪椅果個。

快

正呀

ppush

推！

推 唔肯定既料都照俾左先 佢地自己會判斷

最經典係金鐘陀槍掉火魔法果個
另外維園渣長槍果幾件

真

個個已經講左好多次係手足

再有喬裝示威者，然後拘捕、毒打義士的黑警，遭義五警出賣起底。

全名：胡子熙
特別號碼：#A353

我

仲有d 陀槍 閃燈 個d

大撚把啦
剩係popo 記者會都認左好撚多次

幫手啦 如有
推

大家幫手推時, 可不可以幫手搵資料呢

係未有無樣 只要有假扮既案件就交左先？

812 2哥親口講

有冇人send 俾gphone 搞搞佢

推

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推，fb呢幾個月都見有好多片

灣仔地鐵站出面個條片 成班講 自己友

一早講左警察扮示威者邏輯道德上係好有問題

養兵千日 用在一時

講支那話果d
打完人施施然入警署果d
成車黑衫係貨車出黎，停車位係警署
成車黑衫係警車出黎
便衣警黑衫射實彈果d

唔好唔記得上水個個

pish

831

咩話？ 我聽唔到？ 要清算佢地？
Hahahahahahaha haha
唔好意思 我覺得好難過

蔡思貝個個

推爆佢

大把啦，維園開槍條撚樣

Twitter都成堆啦
果條示威者裝扮黑警落私家車片
到今日都重有人retweet緊

幫手推 希望有人比到

Send返之前cctvb個記者問隻狗個條片

推
推
推

push

連魔警自己都承認左啦

扮示威者又點

維園開槍果個一定要啦

10月20見 推

lpp

真係美國人就要send 比FBI

老豆要搵仔啦

唔係要個警察嘅資料 應該係想要佢地做扮示威者嘅證據
例結扮示威者制服示威者 同自己人自己人 嗰啲片

pushhhhh

沙田果Solomon Yue post 咗twitter

Push！

維園個單俾人發現咗拎槍個單得唔得

篤到班死黑警長眠大灣區

去Solomon twitter都一堆啦

1

-上水火車站，警察起閘入面著示威者裝
-觀塘地鐵站，9點防暴到場，10點半先有消防員
-某黨鐵站玻璃由入面爆去出面
-喬裝示威者掟汽油彈
-示威者裝，可以開警車車門
-示威者裝，可以安然入警處
-"警察"做野時窄馬，似公安/解放軍動作
-"同志們，這邊"用普通話講

好多蒙曬面

徐榮?

地鐵查案拎電筒同胡椒個2條片

推啦

大埔：同志這邊走？

bu 隔黎個軍營舉旗+用普通話溝通個啲都應該ok

推啊

系呢d

之前咪有好多影到狗換衫扮黑衣人係狗車落去
仲有黨鐵落閘之後有「黑衣人」係入面破壞

u didnot retweet?
o fuck

tui ar

thank you sir

PUSH

pushhh

上水站

重要！
Btw10月20日

仲有叫 自己人果段

歐洲都插手
你今次大獲

大把

有一段 啲卧底同班狗撞到 講左句ok自己人

10幾個一齊衝向黑警嗰邊嗰段

地鐵入面個段

大撚把

連登 不知不覺間 間接捧左個大台出黎

比左個外交代表權 眾志

真係 無言

仲有上水個單，粉嶺打爛支那火車個單

推推推

篤！

有狗扔氣油彈 帶槍扮示威者 燒黨鐵站 大隻又少布隻狗打部機 上水站落閆放狗 大把

不如俾埋澳洲記者訪問大陸人啲片 推論到如果歐洲唔搞搞佢 之後歐洲都變到咁

你問十個，十個都唔覺眾志係大台
兄弟爬山各自努力，眾志宜家做開外交，佢唔做咁咪係你做，唔係就收聲搵資料啦

希望歐盟可以帶頭係歐洲制裁

Are u sure?

2019年8月11日

警員銅鑼灣拘捕多人時有穿黑衣男子協助警方暫未有回覆- 港澳- 無綫新聞

警方晚上銅鑼灣拘捕多人，期間有穿黑衣的男子協助拘捕。記者詢問男子的身份，他們叫記者向警察公共關係科查詢，警方暫時未回覆。

警員晚上在銅鑼灣拘捕示威者，其中一人被制服，兩名穿黑衣的男子協助綁住被捕者雙手，其中一人也戴著黃色頭盔。被制服的男子面部受傷，之後被帶走，另外也有多人被捕，被帶上一輛旅遊巴。

多名穿黑衣、戴著口罩或防毒面具，手持警棍的男子站在防暴警察後面，有記者問他們是否警察，以及是否有委任證。

記者問：「你們為甚麼作示威者打扮，你們是便衣探員還是警察？」

穿黑衣人士回答：「警察公共關係科會回答你，我正在做事。不要騷擾我們。」

記者追問：「你們在做事，你是警察還是甚麼？你是不是警察，你的委任證在哪？若你是警察，我不妨礙你做事。我不知你是誰。」

穿黑衣人士說：「你的記者證在哪裡？」

記者表示：「這裡、記者證在這裡，無綫電視記者。你是不是警察？你不是警察我為甚麼要阻礙你？你是示威者還是甚麼？」

穿黑衣人士說：「放下鏡頭。」

記者反問：「為甚麼我要放下鏡頭？」

穿黑衣人士指：「我的委任證不需要給全世界人看的。」

記者說：「不需要，你說你是警察就可以。」

穿黑衣人士稱：「我沒有說過。」

記者問：「你沒有說過？」

穿黑衣人士說：「你自己想吧。」

有在場的市民也質疑。

一名市民稱：「軒尼詩道與波斯富街交界，見到一堆黑衣人混入去打鬥，他們身上拿棍、戴『豬咀』，他們的裝束是接近示威者一樣的，然後挑起紛爭，做一些打鬥，然後警察不夠一分鐘，在大街小巷入來，任何人都捉。絕對是假扮示威者混入去捉人，我見到三個。」

他們之後上了一架白色的小巴離開。

召喚老豆搵仔

Pushhh

TUI

資料多撚到

[英文版出爐!!]搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判 [3]

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

老豆搵仔！！！！！

仲簡單

俾丫！推丫！

你去做吧！
唔好咁低劣咁玩分化定係你mon post狗？

唔好淨係得 D 相
係要記者會 PPRB 班仆街話會派臥底扮演唔同角色個單野

咁啲黑警點算呀冇得去歐洲旅行

推 老豆搵仔有database

推，國際線

好似係831之後個話謊會？

大把
銅鑼灣呢？灣仔呢？

外國傳媒影到鉈槍天橋掉汽油彈果張呢？

琴晚隻臥底女警更多相［多圖］

811 831個兩次有極大量既臥底

哇

緊係肯定先比料啦屌

P牌都推 1020

灣仔修頓開埋槍個張圖呀

有條片啲狗扮示威者然後對佳啲防暴講 「自己人」我搵唔返 有冇手足有

(A) 香港人權及民主法案 制裁Wishlist 英文版
Hong Kong Human Rights and Democracy Act Sanction Wishlist

請入LINK︰

你講既野，可能係
Police Tab
第32-34行

10月13
18區遍地開花都係

推
多到仆街呀

我都好難過
點解可以咁樣對我地專業既警隊
明明佢地盡忠職守
無功都有勞啊
咁樣傷害佢地我真係好傷心

丫屌...點解我控制唔到D emoji既

其實大撚把資料

P

得啦
之前有大頭相 搵唔返

佢地自己西班牙都有做啦，共狗有做有幾驚奇

1018面具
1020 九龍

廢事變金剛棒 自己click

推左先

811，好似係最初出人形犬果次

唔知幾時到澳洲
全部西方列強都唔歡迎黑警

疑似喬裝示威者手持警棍打警察背囊，同時又有疑似喬裝警搶警槍

我有一條！推！

有段話自己友

禁入去睇

Tui

我交左

有個民間警察報告
成份拎去用 !!!1

Pish

老銅第一次拉人, 有資料

再之後老銅開槍個個都有片有資料

拎去用啦

大把黑材料

維園渣胡椒彈槍 同 clock 果條撚樣

老竇搵仔大把啦

大𠃊把

上水站嗰條片都有啦

佢地承認有派臥底係示威現場，呢 D 好最重要

唔記得之前popo攞住支glock?
冇咩姐，back up 左啦
影片又有

我係望遠少少姐

如果佢係本土派 我支持

但佢唔係 你地咁捧起左佢 真係無問題？

如果香港有日有機會可以完全自治

都可能會因為呢班人而失去

有民間記者會 點解唔考慮 民間外交部

FYI

唔止喬裝示威者 仲有記者 救護

我有多條！

推

記得9月尾定10月1國慶

好似話有個阿叔睇到班臥底狗修頓廁所衝出嚟放火
再拉人

上！！

混入人群中露底用glock手槍射人條撚樣
扔完野由防暴護送班人

火魔法嗰個就咪啦
但維園嗰個glock就OK

721831101

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

貼左先， 希望有用

仲有仲有

pppish

pishhh

831 維園開真槍

美籍呀
報定FBI幫佢開file先

荃灣商場對出個段「這邊兒！」

警察認左派臥底扮示威者的報導有

【811衝突】警周日喬裝示威者拘15人 示威者指事前有臥底煽動

要證據咋 點會要資料

721 831 101

有次班臥底警沖返入警察防線時
有講：「自己人」 班畜龍先冇開槍

咁算唔算鐵證？

重有有槍的拋氣油彈示威者

大紀元好多

呢個做到出晒面
放埋火又自己人又剩

有埋阿伯訪問

你要咁極端 無計

乜都分化 mon post 狗 到底有無 用過個腦？

我係聽完眾志係美國個 聽證會 同佢理念

覺得佢唔可以代表而家場運動 大多數人嘅期望

所以 希望唔好 重注個外交係佢身上姐

狗講普通話，口音唔正

推撚爆先

PISH

推佢老母
黑警清算日要到啦

呢個po有參考價值

眾志係唔係太離地定係去咗太空任務四個月?
Telegram 老豆揾仔,自己睇啦

推
唔小心禁錯咗負評

Oush aro

push, thank you sir!

入黎幫推行動post
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我要篤灰

又0post鬼acc

pprb咪撚再分化

搵得一個得一個

灣仔放火個段
大大聲話自己人又give me five

老豆真係搵到囝了

[英文版出爐!!]搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判 [3]

send比佢地

5毛狗番大陸食屎啦

觀塘站最誇張，當天係最大形之破壞，若係抗爭者做嘅通常會有傳媒跟進映到過程

關你撚事咩5毛狗
躝啦

818果單最爆，終極和平人，無壓力捉狗

修頓燃燒彈

HERE

做得好呀

幫手推

818條片咪有十幾隻狗入哂警署

之前打蘋果果堆狗都係有片

@老豆揾仔

支持義五警

[推向國際] 超過 1000 個黑警濫暴實錄上線啦！（中／英／日）

唔肯定都畀？

搵到了
20190812 警方記者會

儲儲埋埋好多單喎
直通車,
上水站,
荃灣近荃豐個邊
狗總對出天橋
2次維園
莊士敦道
怡和街㩒到義士甩牙
請補充

推呢個啦屌你老母

灣仔放汽油彈燒地鐵站嗰單！
維園開槍嗰單！
仲有單係銅鑼灣捉人！

係咪仲有段維園附近比人影到開槍，仲要好似係機場特警黎

民間外交
仲有一眾IAD成員, Ray Wong, HOCC
以及一眾泛民(前)議員

講完

世界級篤灰

So good

尖沙咀
第一次鏡頭下卧底警拘捕示威者

Ohhh

銅鑼灣果度囉

推呀

連登已係大台其他係伙記

講能完

Push!
Action!

推！！！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

呢張唔係真勇武咩？

一齊傾尖沙咀聖騎士行動啦！
【1020和理勇行動post】尖沙咀聖騎士行動分工及守則建議

我揾到呢d:

呢個係8月果陣的了.

呢個影到有配槍:

呢個上次灣仔站口放火:
見到佢地走番埋一齊, 講埋"自己人, 自己人"
個伯伯目擊到佢地自己放.

呢個先幾日咪好多個地鐡站話嚴重破壞既. 有市民影到D警察著晒示威者裝束, 但係係落左閘的. (相信係扮破壞再拍片放上網話係示威者做的)

解放軍扮狗
狗扮示威者，記者，醫護

真係大把

唔好齋share link, 要back up呀

tui

up

黑警資料庫大把

推喔

召喚謝sir

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

有爭議既就唔好擺
先推黑警係記者會認左既先

推 資料

鄧炳強，劉業成
請一齊將呢兩個人名交出

清算時間，大家努力

眾志做到野

推
1020 尖沙咀

連CCTVB都影到
有無巴打整合咗

仲有扮示威者拉人 再拉入去優品360 個次

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！
Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

警察藍絲資料庫

大家咪撚得個like！努力d搵片交課功！

成班狗扮人

(有片) 疑似有警察搬磚頭 搬上警車！！！

#276 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

客觀證據就得！

推到g phone見到

😷
推

推啦吊你

要啊
劉業成加入左之後就有臥底。
鄧炳強係共產黨學校學野，行動副處長、南邊圍葉虎、甚至引入解放軍、武警幫拖。
一定要煮死佢地兩個。

正啊正啊

推
歐盟終於做野

幫推

有李卓人喺度成件事變得好唔認真

我都最先諗起火魔法果個

推。

我記得之前有幾條片係差佬講普通話？好似係觀塘？定係我記錯？

cctvb記者竟然追住質問黑警係咪警察
仲播訪問市民話黑警唔啱嘅片段出嚟

快啲整合交俾佢哋

依個好玩

見到李卓人好不安

推到有歐盟民主人權法案

推推

811

YOUTUBE 大把

推吖dllm

之前tvb銅鑼灣段片都夠做啦

呢段係葵芳360

d片好重要，最好自己分類backup，方便自己搵

荃灣疑似臥底警員，忽然拘捕示威者

之前bookmark既post，封未整理好fc

好清楚講普通話

比人捉底左 影埋大頭 開實槍個晚最明顯

831警察臥底扮示威者

10月8日喬袋警喺上水站

Bump

制裁開始

搶鎗果單係唔係呀？

一齊搵料

TVB 銅鑼灣影到果幕 "用你嘅專業知識"
金鐘陀槍火魔師
灣仔開槍事件
上水關閉站內蒙面警
仲有好多 ....

應該都係811 ， 警察扮示威者比人發現，之後仲上埋警察準備嘅車。

1020 TST

Sir

班狗歐洲都無得去了

721831

推
做實事

用汽油彈掟2個交通警，掟遠唔掟隔離身邊個，2個交通警都有舉鎗

F

X

仲有同志們個條

p牌都要偽推

推呀～～～ 警察要一鑊熟

收聲啦 開槍打你架！！！！
屌我都係wor 係gum彈d cheers emoji出黎屌

要俾埋警察要求消防車或者救護車跟隊一齊對抗示威姐嘅documents 佢地

遲啲一定吹風話我地阻擋救援

見返呢堆死黑警罪行嘅wrap up 又著返道火
呢班狗閪終有日被清算

！！！

多到唔知點俾

太多了

無錯, 老豆搵仔應該有齊料
但係歐洲佬會唔會有樣學樣?

好多單講普通話 要同佢哋講清楚普通話喺無情況下會做政府工作溝通語言

C

乜唔係仲有張相同一個人捉手足咩？

多撚到佢地唔想睇

成個老豆搵仔都大把

唔小心負皮咁，幫你推翻😭

推一下

同志們姐邊

呢個得唔得

終於黎啦
Sir this way!

sir this way！！！

10 20

點畀

一定要佢地付出代價

幫手

多國出聲

SORRY SIR

推
721
831
101

另一張係銅記個張都有人解釋返係一個人cover住另一個人掟魔法 唔係狗拉人

我補831兩個手足銅鑼灣比死卧底黑記㩒喺地嗰條 RTHK 拍倒 我真係ㄧ世都唔會忘記兩個手足當時嘅神情

*黑警 not 黑記

實用要推！

推 求齊料 一個都不能少！！！今次popo仲唔仆街 fuck the popo 我屌你老母

大埔超級城
商場保安比狗兇
隻狗勁撚大聲： 同志們！那邊！

一個一個清算 狗永住大灣區

1020 tui

人地搞緊眾籌架，而家得一半咋

之前維園拎左槍出黎果幾個都叫有相既

2100-10 維園被示威者揭發有鬼
佢哋有紅色螢光手帶
警察身份敗露，佢哋之後拎槍同捉人

大撚把呢D料，多到唔想睇

今日個軍營入面全部都係POPO衫夠爆未

同歐洲人講
old news is so exciting

冷氣軍師

Push!!!!!

黃之峰篤灰系列

ushh

全球篤灰

做咁多衰野係會有報應架

多到嘔泡 ...

咁叫大台？如果個個行多一步嘅都會變做大台，邊個夠膽做嘢？
咩叫做兄弟爬山？
你個民間記者會，咁之後你會唔會又覺得民間記者會喺大台？之前民間記者會啱啱成立嘅時候已經有人咁樣批評。
其實咁樣好咩？

推住先

同志們

講真就算佢本土派我都覺得唔應該係大台。
但大前提係我唔覺得咁樣叫做大台，咩叫做大台？首先係要大家認同，同會聽晒佢講嘢，你試吓問吓大家有邊個會聽晒眾志講嘢先？

我地要既係制度性既變革
只信制度
如果建立出一個民主既良好制度
點解會因為眾智而失去？
而家係兄弟爬山緊

被割頸警員「X」身份成疑 警員編號33678真身為服務警隊逾18年之老差骨梁兆祥 編號已重用？】【災難系列】

男公關都覺得奇怪，點解連開槍警員都唔怕俾人尋仇可以出真名時，俾人割頸反而要用代號「X」！仲有，唔怪得19歲學生無俾人告襲警，而係俗稱「傷人17」的有意圖而傷人罪，10月18日會再提堂，到時控方會申請法庭頒令，禁止傳媒報道受傷警員姓名，若果梁兆祥唔係受傷警員，咁男公關應該可以講！

網民翻查資料後發現警員編號33678的警員真身其實係老差骨，因為真實身份係梁兆祥，男公關搵咗啲補充資料。以20歲入職加18年再加6年，梁兆祥今年最少44歲，呢位哥哥啲皮膚似20幾歲...

梁兆祥係一位服務逾18年並獲得長期服務奬的老差骨，而且規定著制服(防暴裝唔知洗唔洗)時要將勳帶掛係胸前，橫睇直睇呢位被割頸既同胞都唔似服務咗幾十年既老差骨，警察會唔會講兩句？男公關都希望係炒車.....

有兩個可能：
1）老差骨已退休，編號已被第二個用；
2）佢真係天生後生；

資料來源：

傳送門：

大大聲 放下來

多撚到要出書

上次唔賣武器果時，講過歐洲係想制裁香港警察呢個職業嫁啦。愈多黑材料，做過警察嘅，移民果邊都難。

好不安

要運用你嘅專業知識

push~~~~~

第一次出卧底波斯富街果次： 手足被黑警打崩牙 仲有TVB肥仔記者追問蒙面黑狗係咪警察果段片

係機會啦復仇閪

真係好仆街
呢班根本賊黎

第一次爆出嚟銅鑼灣嗰單, 港台追到佢哋上白色小巴

中共收皮

大把啦

推咗先

你句無言真係特別有風味

班狗之前唔係出過po話有便衣定喬裝？

擁

全家資產都冇曬
所有學歷資格取消

警犬扮蒙面示者入地鐵破壞（被識穿後拎胡椒噴霧指向市民）

[有圖]依隻警妓扮示威者比人影曬

[有圖]仲有一隻警妓扮示威者

喂吳柏慧，有人唔做走去做狗咩感覺

7.21就係好例子

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

正呀喂！！！！

yeah man
thats what they meant

即係你想叫人地自己上solomon twitter?

推推推推

推到全球有人權法

正

Post埋片同汽油彈系列呀

清算！

推 1020

掟完汽油彈俾成班人追之後開真槍果條

仲有邊俾人追邊用汽槍射手足果條

拉人唔係上警車
係上私家車/van仔其實係咪都督得

求幫推

我記得有一條係銅鑼灣出口亂咁出tg
之後有條友講一句咩同志小心

維園真槍，修頓公廁，太子女警
811 CWB
隨手都有

推！！！！！

黑狗挖磚上警車條片你地有未？

唔好呀

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

支共明目張膽破壞一國兩制

香港電台有條片 影到班餓狗上旅遊車前一刻 問佢係咪警察 阿蛇話叫個記者用腦諗下 用專業判斷

p牌推唔到

Tiu

記者會自認都係證據一部分

多如繁星

佢地覺得自己好威架

生生世世留在大灣區

支持篤灰

8月11日
【口罩黑衣男子手持疑似警棍】
【被問是否警員 著記者「用下你的專業知識」】

有多名打扮與示威者相似的男子，現身銅鑼灣。

有男子手持疑似警棍，有記者追問男子是否便衣警員、是否假扮示威者，繼而拘捕他人，均未獲回應，反叫記者「用下你的專業知識」，要求記者自己衡量。

該批男子最後由警員護送，登上一輛白色小型巴士。

#香港電台 #銅鑼灣

多到驚搵唔哂

推
林奠玩白色恐怖
宜家就睇下再有邊個敢做臥底

推爆

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

大家唔好得文字 要片同相先得架

同志們，呢邊

P牌都要推

805 個日 叫記者自己用腦諗果個。

破壞完中銀護送黑衣人走個條，仲有差佬想捉黑衣人時走埋去話自己友個d片，港鐵入面破壞個d，成堆記者影住佢地換完衫落樓個段

推啊！！

呢條片計唔計?

@老豆搵仔

掟汽油彈嗰幾次咪有

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、2500+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

呢到有一個

核彈推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Mark左先
轉頭比資料

好多片同相我都有keep
如要可打包

輸出革命之餘都輸出埋警察扮示威者

正喎

［超完整整合］［backup]721至今警暴結集

最早有黃埔商場出面個防暴
同志這邊

之後九龍灣個速龍唔記得講左咩

用 Google Images 搵「喬裝示威者」.

MTR vandalized from the inside after police lockdown. Fake violent protester flooding the station is chilling inside the MTR staff breakroom DURING the lockdown, then stroll back to the police van and leave:

Police officers pretending to be violent protesters got caught by the crowd a shot was fired by the undercover:

Petrol bombs thrown by HK police officers sent as fake violent protesters (guns are tightly controlled in HK, only the police carry it):

Up

上水站班狗係度兜話係入面調查, 而事實上又冇人影到佢地破壞緊, 真係吹佢唔漲.
反而我想講下觀塘站果單, 立場明明影到哂有哂timeline, 個站係落閘放狗之後先著火, 狗好似完全冇解釋過呢單野, 但又唔知點解冇人跟... 定係我miss左d新聞

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

唔係黃埔
係大埔

係大埔唔係黃埔?

人地係要片同相呀

得60 % funding 大家幫幫手 國際線

唔知可以點幫
幫推!!!

自己人 自己人

呢到有二隻狗同有片

推 全球制裁黑警

Z

屌你，唔識上youtube?

要加埋插 x嫁禍同打到腦出血嘅各種case
班仆街應受制裁

起灣仔飛左2個氣油彈臥底 fb好多片

俾料 ! 希望歐洲又聯手制栽黑警 !

袁師母第一身見證

可以問返各大報館

大家唔好將臥底扮示威者既圖 overlay d 野上去，會變成改圖
加字就分開圖象檔同文字檔

氣槍義士&身型捉鬼嗰類就唔好亂俾
搞到外媒炒車就橙

推
1020和你行

屯門都影到過大陸話警狗

有條係當住記者面講自己友

派一隊特工黎香港查，大把人配合！

歐洲戰線

上水單野囉 灣仔放火廁所換衫歸隊囉 大撚把

推

香港人日程表:

今日漏咗818人鏈

警謊會有啲自己都認咗

Pishhhh

推 ‼️‼️‼️

推撚爆佢先

唔肯定緊係唔比出黎啦

好多臥底拉人片，帶晒面罩果d
另外有好多段防暴掩護d 25狗走嘅片都可以做證據

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

正經野就大力推！

here you are

11

香港冇辦法制裁佢哋, 但係外國勢力有辦法令佢哋日常生活寸步難行
依家美國過緊人權法. 跟住歐洲議會都會開始做嘢.
就算佢哋一生都留喺大灣區, 黑警好有可能終其一生都只能用崑崙銀行. 睇來崑崙銀行應該有需要喺大灣區開分行,專門服務黑警